唔係國泰員工但見到咁樣都覺得佢地好慘！

希望佢地睇開d搵到其他機會！

唔好再話人地係飛雞啦！

唔飛，咁走地....

認真 轉行啦 依行本身冇得長做 香港年紀大少少比人串空嬸 唔似西方咁氣氛